---
title: " já estamos em maio?"
date: 2009-05-01 05:25:02
---

"amanhã começa o mês CINCO do ano que começou ONTEM."                                           

disse o professor de literatura do colégio. 'tis true. e ontem, hein, e o parmera, hein. rapaz, assisti aos últimos cinco minutos do jogo pendurada no ventilador. maio marca o começo da minha NEUROSE de fim de semestre (em um semestre letivo de quatro meses, são dois meses de "vamos bem" e dois meses de "FODEU"). mas esse ano vamos bem, vamos bem. de quatro matérias, uma é licenciatura e eu tenho que fazer os infernos do estágio e entregar um relatório sobre a biblioteca da escola na próxima quarta-feira (e eu ainda nem sei se onde diabos fica a biblioteca da escola) e participar das atividades babaquinhas que aquela professora passa em sala. sobrevivo. "domingo eu vou virar santista desde o nascimento."                                           disse o professor de literatura do colégio, o mesmo. me too.
